今日走唔係問題，之後囉番就得，人存地存，人亡地亡

中大手足諗定點撤離！
全世界入去接放學

講好左要持續到聖誕新年
講好左要日頭出動夜晚周末休息
講好左不被捕不受傷不死守be water
唔明點解要搞到好似end game咁